抖陰有腥港人教支那人申請來香港

又係呢條仆街

dklm

如果黑狗強姦佢 我支持

有無得檢舉

去中國啦 八婆